---
author: krm
created: 2018-10-16
---
![se]
# Hur anropar vi en funktion?

En funktons anropas genom att du först skriver funktionens namn och sedan en parantes.
  
  * När en funktion anropas utför den olika saker.
  * En del syns på en gång, medan andra effekter kan vara mindre uppenbara.
  * Parantesen kan vara helt tom.
  * Exempel: *alert()* 





